點解盤菜呢啲垃圾都賣到咁貴

啲大劣鮑啲花膠仔，下面全部都係平價菜。一盤最多咪幾百，點解有傻閪比2千買個由鄉黑整嘅垃雜盤菜，又冇技術可言，只係將啲野放埋係個狗盤比人食

知唔知咩叫洗黑錢啊

但好撚多巿民食喎

咁即係話俾你聽好多人收咗黑錢囉⋯⋯

因為黃！
要幫小朋友